1119高追區

大手買入

Ipo無買，而家都唔會買

有排上

40蚊見

炒得起因為佢姓何

買佢不如買igg

IPO入
7.6走左

有排升

聽日all in 等15蚊

市值追過左信德 目標過埋澳博4太

師兄 目標價幾多？